屌我部iqos震到唔識停

可以點解決

愈震愈勁

當震蛋

塞入個西一！一！到